我有左三個月，但懷疑我肚裡面個BB唔係我既

我有左三個月，但懷疑我肚裡面個BB唔係我既。。因為最近先知我男友原来三個月之前有懷疑偷食
我好擔心我個肚會唔會係我男友同果條女架。。。

来

帽事嘅

你UP咩呀....
你個肚點會係你男朋友同果條女呀
你有咗關果條女咩事

食完晚飯好食藥喇

你男友識射卵子

條仔綠左佢呀
佢肚入面果個咪唔係佢囉

你條仔係楊過？

你意思即係個bb係你同第三者？唔係你同你男朋友？

求翻譯